長貧難顧

長矛攔截